［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！（2）

３０年前嘅１９８９年係風雨飄搖嘅一年，除咗港人耳熟能詳嘅六四屠城，仲有東歐嘅前共產政權紛紛倒台。當中用到嘅眾多和理非抗爭手段入面，最成功而又上鏡嘅，莫過於１９８９年８月２３號嘅波羅的海之路。

簡單啲講，二戰時期希特拉同斯大林秘密簽定協議將波羅的海三國畫入蘇聯勢力範圍，經過長年抗爭，三個國家嘅人民喺當年蘇聯嘅民主化浪潮中發起一次組人鏈嘅活動，喺１９８９年８月２３號傍晚七點，組成超過６００公里嘅人鏈連接三個國家嘅首都，以抗議蘇聯嘅非法佔領。媒體爭相報導呢次抗爭，更直接導致波羅的海三國率先脫離蘇聯加盟國身分獨立，算係和理非成功爭取嘅一例。

時間嚟到三十年後嘅香港，２０１９年嘅夏天同樣風雨飄搖，香港同樣受共產政權嘅壓逼，我哋嘅宗主國同樣面對外憂內患。過去兩個月抗爭揭露中共港共打壓香港人嘅殘暴一面，如果我哋要以受害人身分向國際求助，就需要非常上鏡吸引報導嘅抗爭手法。

相信睇到呢度大家都明白我講緊乜。

幾日前李怡已經喺蘋果寫過（見第一回覆），如果波羅的海之路三十年週年，人鏈再度出現於香港，一定會係最搶眼嘅新聞之一。呢個絕對係千載難逢嘅機會，時間同象徵意義都好啱香港嘅現況。而家嘅航拍技術咁成熟，出嚟嘅影像直係隨時會上Buzzfeed 9GAG之類嘅網媒。而人鏈呢樣嘢，咪即係排隊，香港人最撚鐘意架啦乜都排一餐，又夠和理非，搶佔導德高地，啱曬胃口。正版人鏈要統籌６００公里２００萬人，但如果香港搞就簡單好多。８月２３號係星期五，收工阻大家一個鐘企一企，然後繼續大家嘅周末，擾民程度絕對可以接受。

以下係簡單構思，行動細節請大家多畀意見，一齊商討：

時間：２０１９年８月２３號傍晚７點至８點

人鏈路線：主力分別連港島線同荃灣觀塘線。港島就沿電車路，荃灣線就彌敦道駁長沙灣道，觀塘線就龍翔道駁觀塘道。不過我唔係好熟石硤尾九龍塘一帶，有無邊位可以指點下點樣駁埋兩條線？城門河畔都可以組，將軍澳、大埔、北區、屯元天、香港仔甚至東涌手足都可以各自組，但實際路線可能要熟路啲嘅巴絲畀啲意見。另外到底係行人路上面企定係企出馬路都要大家討論下。

行動形式：和理非極致，手拖手唱歌叫口號之類，唔使衝突。

行動目的：五大訴求缺一不可，特別係最最最重要嘅雙普選！！！！！同時透過外媒請求外國援助香港，呼籲英美國會盡快各自通過《香港民主人權法案》，及英國確認中國違反《中英聯合聲明》。現階段唔建議加入獨立訴求，大家有心人明白象徵意義就得，唔需要講出口令外國尷尬難做。

大家睇完覺得如何？做唔做得過？可以點樣改善？覺得我係五毛？歡迎留言討論

勇武嘅手足，好感謝你哋過往嘅付出，呢次和理非活動唔需要手足嘅犠牲。但係！唔好誤會，勇武萬萬不能退場！！抗爭仍未有成果，我哋仍需堅持，團結一致，兄弟爬山各有各做！核彈都唔割！！雙普選前誓不罷休！！！

最後，
光復香港，時代革命！！！！

推爆佢呀
816今晚見
817光復紅土
818雞蛋築高牆！
光復香港 時代革命

加埋823啦 樣樣行動都緊要！

816見
拎錢啦！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

咩都推 認真既post都推

做721

推爆佢

個人想比少少意見
路線方面霸馬路係必需的
只有馬路先connect到其他區特別係新界
人鍵個範圍唔大對國際個迴響都唔會大
但係唔係霸哂參考返30年前佢地企喺馬路一邊

交通方面當時佢哋係免費所以做到運輸
地鐵火車唔重要最重要係巴士
巴士公司肯免費冇咩可能
但重要係司機肯喺馬路中間唔夠人嘅地方停車
最後一個方法就係自駕
載滿車停馬路邊

溝通方面當時佢地用電台
我哋可以跟返或者tg甚至透過媒體
最重要係簡單同普及性

時間方面
7點太遲了
最好喺日落前成形
有太陽一張
夜晚用手機光又一張

最後
光復香港
時代革命

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

推